[
    {
        "randomId": 11
    },
    {
        "ntibavuga_1": {
            "question": "Umugana mwinshi",
            "answer": "Imigana (umwikubo w'umugana urenze umwe)"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_2": {
            "question": "Aho batereka amata",
            "answer": "Uruhimbi"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_3": {
            "question": "Gutega urusyo ngo rudatemba",
            "answer": "Kurushyigikira"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_4": {
            "question": "Ayo ikamwe bwa kabiri",
            "answer": "Amarindira"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_5": {
            "question": "Amata y'inyana yanze konka",
            "answer": "Amakaba"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_6": {
            "question": "Ayaraye ataravura",
            "answer": "Umubanji"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_7": {
            "question": "Kumena igisabo",
            "answer": "Kukibyarira"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_8": {
            "question": "Kubika icyansi, igisabo",
            "answer": "Kukiranga"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_9": {
            "question": "Umwana wa musaza w'umuntu",
            "answer": "Umwisengeneza"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_10": {
            "question": "Musaza wa mama",
            "answer": "Marume"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_11": {
            "question": "Ingurube nyinshi",
            "answer": "Umugana (zirenze imwe)"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_12": {
            "question": "Amata avanze n'amazi",
            "answer": "Umwerera"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_13": {
            "question": "Amata y'inka ikibyara",
            "answer": "Umuhondo"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_14": {
            "question": "Umwana w'ubuvivi",
            "answer": "Ubuvivure"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_15": {
            "question": "Umukumbi mwinshi",
            "answer": "Imikumbi (umwikubo w'umukumbi urenze umwe)"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_16": {
            "question": "Ifu inoze cyane",
            "answer": "Inono"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_17": {
            "question": "Murumuna, mukuru wa data",
            "answer": "Data wacu"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_18": {
            "question": "Agati bavurugisha amata",
            "answer": "Umutozo"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_19": {
            "question": "Nyina w'umugabo, umugore wange",
            "answer": "Mabukwe"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_20": {
            "question": "Murumuna, mukuru, musaza w'umugore wange",
            "answer": "Muramu wange"
        }
    }
]